year 1 係咪好難搵intern 做?

我上網睇到個啲 全部都只係請year 2 或以上

利申: 工程jj

1

2

4

7

9

year 1 經驗太少啦
你係乜嘢工程先?

利申:外國工程撚

Year one 翻過intern surveying
同U year two 介紹入去

揾唔揾到睇你人脈

year 1唔夠background knowledge
入到去唔岩channel人哋教你都無癮啦
再講 intern program同時係招才 你仲有3 4年先畢業請 你咪又係浪費時間

小弟係civil 仔 同樣都係外國jj